有冇巴絲覺得特朗普個個仔女、孫仔孫女，都係靚仔靚女？

尤其是孫仔孫女

Ivanka

因為遺傳我地啲基因

頭幾件都冇你基因

柒咗

一時唔記得我兩個咩關係...

優良基因

排緊隊

細仔勁靚仔！

Barron Trump

大個左不得了